{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014616",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 라마다호텔&스위트 바이 윈덤"
    },
    "text": "平昌に位置するラマダホテルは、最先端施設と特急ホテルサービスでゆったりとくつろげる場所です。 このホテルは、世界的に知られているホテルグループによって運営され、最高級のサービスを提供しています。 アルペンシアスキー場と龍平スキー場は車で10分の距離であり、宿の周辺には観光地である純粋羊牧場などがあります。 総客室数は678室で、品質を保証します。 言語では韓国語で案内して旅行客に不便を感じません。 宿の利用案内では使い捨てプラスチックの使用規制を行っており、必要なアメニティはホテル内の自動販売機で購入できます。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前となっています。 親と一緒にいるお子様も宿泊が可能で、寝具の追加は22,000ウォンで可能です。 付帯施設としてはヒーリングスパ、サウナ、屋外プール、屋外BBQ場などがあります。 そしてシャトルバスではKTX陳腐駅と近くのスキー場に移動できます。 朝食は1階のハヌル庭園で運営され、屋外キッズプール、サウナ、フィットネスなどもご利用いただけます。 ただし、場所のレンタル費用と肉セット費用は別途支払わなければなりません。 当ホテルの訪問客は周辺の観光地と便益施設の近さ、メゾネットタイプによる快適さ、そして快適な寝具類が好評を博しています。 しかし、一部の客室ではチェックインが不便な場合があり、バスルームの水圧が低いという不満もあります。 それにもかかわらず、ラマダホテルは清潔な施設とコスパ良好で多くのお客様に愛されている宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "ラマダホテルは最先端施設と特急ホテルサービスを提供しているホテルです。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルはどのくらいの客室数を持っていますか？",
            "answer": "ラマダホテルは総客室数が678室あります。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルではどの言語で案内が行われますか？",
            "answer": "ラマダホテルでは韓国語で案内が行われます。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルでは使い捨てプラスチックの使用規制が行われていますか？",
            "answer": "はい、ラマダホテルでは使い捨てプラスチックの使用規制が行われています。必要なアメニティはホテル内の自動販売機で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラマダホテルのチェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前となっています。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルでは子供と一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ラマダホテルでは子供と一緒に宿泊することができます。寝具の追加は22,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ラマダホテルにはヒーリングスパ、サウナ、屋外プール、屋外BBQ場などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ラマダホテルの周辺にはアルペンシアスキー場、龍平スキー場、純粋羊牧場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ラマダホテルの特徴は周辺の観光地と便益施設の近さ、メゾネットタイプによる快適さ、そして快適な寝具類が好評です。"
        },
        {
            "question": "ラマダホテルの欠点はありますか？",
            "answer": "ラマダホテルの一部の客室ではチェックインが不便な場合があり、バスルームの水圧が低いという不満も報告されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 497
    }
}